［述職］涂謹申見完美國國會議員

背景如下

涂謹申今日約五點幾接受咗港台訪問

涂謹申認為（34:00開始）：
－今次係第一次香港議員同美國議員以對等地位交流，由美國國務院邀請
－某些建制派拒絕出席
－喺香港民主及人權法案呢個議題上，國會議員風向非常清楚
－如果有人有幻想呢條法案可以唔通過，涂謹申保證話實通過，而且係以絕大多數比例通過
－因為好大機會以三份二比例以上通過，特朗普都無法行使否決權
－美國國會動機不單在於關心送中條例，係要借法案檢視聯合聲明有否正確實施，每一至兩次檢討一次
－不會遲過十一月通過

Sir this way

樓主可否貼去時事台?

大家都做到野

點解？時事台流量太高好快比人洗走，所以貼咗黎政事台

快d 啦

其實我都質疑過政事台既用途係咩

射咗

時事台多人睇好多

我會幫推

頂你地唔好打得咁快住呀

孽留岩先話解釋清楚唔會過條例架WO~~

屌 sir成日搞到我谷住谷住 唔俾射 好辛苦架嘛

唔緊要啦，上吹水台一樣見到既
下次我會貼返去時事台

撐住呀
香港人

push

Come on sir this way

頂到十一月 警告侵侵咪亂黎

推

OK

sir this way please

頂唔梗喇
盡快啦～

隔離個trump post嚇撚到我瀨屎

希望有好事

11月
快手啊唔該

每日連登行程：吹水 >時事 >政事>>>>>成人

即係我地要挫到十一月
到時先可以睇唔睇到個局勢變化

希望可以將福音傳到熱門

唔係9月咩 過左一半先啦 大家都頂緊

前線，後防，和理非大家一定要頂到條法例通過呀，一定要成功呀，見到曙光㗎喇！！

加油 香港人

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

828入國泰城抗議，831民陣，901機場，902三罷
全面批鬥警犬及其家屬
㩒錢/換美金，經濟制裁中共

828好撚緊要 自己諗下

對Trump 既言論黎講..no news is a good news

十一月

美國護旗手

堅持呀 咪撚俾fake news破金身

This way sir

頂唔緊啦就
快撚d

???

十一月

大家繼續努力加油！！！

SIR THIS WAY

我地一定要堅守道德高地
毒打黑社會就匿埋做好啦

推，五大訴求缺一不可

各位撐住，支持落去

please

葉劉：外國勢力
美帝：本身唔知你乜水，依家放埋你入制裁名單

頂住呀大家

係咪真架
快啲啊唔該
希望唔好係假希望

最好10/1前

自動送頭入名單

支持！

[核彈文宣]828#ProtestToo集會全世界都要去 平權=反極權 將火源燒開去

某些建制派拒絕出席
驚到

唔會遲過11月?
快啦 9月9通過啦

至少要頂到十一月
光復香港，時代革命

如果係真，大家去太空館射一晚laser慶祝幾個鐘！！

[破局方向]國際文宣戰，但需要全香港人幫手做一件小事 long but must read

幫推，929搞尻共產黨

快啦

第一次覺得泛民好撚型

又要遲多個月香港等唔到la

美軍快d黎救人

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

我第一樣會想做既野係去太古獻花

快

又話煲底除口罩

唔識英文點去啫

Sir

除完再直接行出馬路過去獻花

搞私怨

Sir this way!
Ambush ambush

快手啦

今次民主派做到野加油多啲好消息

「每一至兩次檢討一次」？

特朗普都無法行使否決權
一定要過3份2

有邊個代表到年青人？唔好玩啦
你起碼都要有本土派人先啦

我係美國人呀屌

我帶路

唔好意思，係每一至兩年

撐住

行得正企得正怕咩人通過條例

係大家嘅功勞 尤其勇武
當然泛民都有功勞

希望佢有同美國講寫條例寫得辣啲

頂住呀香港人 頂到11月

sir this way

等好消息

希望真係得

其實已經好辣
全球馬格尼茨基人權問責法 再加 2020年要有雙普選

接受制裁吧

係就好

美帝ho ball

9月1 誠邀美國旗手一齊去機場連爆佢個春袋

God bless America

唔係話九月九咩

喜訊

plz

推，

831

唔好老定
大家繼續係下次遊行舉牌話通過人權法。

勾結外國勢力

要頂到11月

九月九係復會
討論投票都要時間

仲要11月 頂唔緊喇

SIR THIS WAY!!!

——————————————————
831大遊行

毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825
打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

－因為好大機會以三份二比例以上通過，特朗普都無法行使否決權
要做到呢點文宣要一直做落去

11月驚頂唔住

快啲啦
就快死喇

係真就好喇
燒山忍手唔好燈呀

睇到草稿先算數

Pishhhhh

又有得同牙爽口交

寫定差唔多
記得涵蓋高官到蛋散
黑警/佢地家人都要提供比美帝
不過咁細粒唔知人地理唔理
但都照比左先

涂謹申爭委員會主席做搶返唔少公信力

最遲姐 最快咪九月

USA!USA!

最好十月一號前後過啦

同葉劉講既差咁遠既

廢涂

其實而家都就九月啦，都係等個令月，大家最緊要呢段時間冷靜啲應對，相信共匪都不斷要緊嘢啦，一來阻止通過，二來成日都話十一匪慶前要結束，所以嚟緊呢一個月好關鍵，唔好犯錯

屌熱狗

屌 唔好fake 鳩我地呀

葉劉淑儀表示，美國國會立法程序與香港不同，程序較複雜，不擔心法案在短期內通過。她稱美國議員向他們表示，香港問題並非日常美國關注的事情，又指國會議員對香港情況了解非常少，故已透過行程向4名議員詳細講解香港情況。

廢撚到

唔好咁快講出嚟嘛，殺佢哋一個措手不及，等佢哋賣唔切物業，掉動唔切啲錢

如果有人有幻想呢條法案可以唔通過，涂謹申保證話實通過，而且係以絕大多數比例通過

係咪講嗰個惡毒婦人

推呀

咁都信

Ho blll

早期時事台全部都係內鬥互屌post
根本睇唔到時事新聞
所以先拆個政事台出黎
當然依家就冇呢個問題

係咪咁爽呀

Push

老老實實

我信陳雲

唔信泛民

pelosi 講明一復會就開波，葉劉匪梗係想拖

GOGOGOGOGOGO!!!!!!!!

係真先好呀唔好氹我呀我真係會信架

唔洗俾綠卡，唔洗接濟，我唔貪心，我淨係想班垃圾狗官同魔警得到制裁然後大家攬炒，唔過份啫下話

為左增加美國香港民主人權法案 通過機會,
有請所有和理非都準備一枝 自由旗幟🇺🇸
831 希望出現一片自由民主之旗旗海

可唔可以9月就過
香港人已經傷亡慘重
周街食TG山埃殘留物
而家唔敢買海味食

陳雲講咩？

蛇㖒屎喂

Tui

各位要一齊頂住呀

真唔真啊，唔好氹我開心

唔會遲過十一月通過

硬係覺得我地都有排搞
同埋睇埋美中戰情況

時事台而家可以討論到5001

你岩
對唔住

成日屌柒泛民唔做嘢

每一至兩次檢討一次？
月？年？星期

好難捱 不過各位手足一齊捱埋佢

頂撚住!!

年

pish

Sir this way
就快頂唔住啦

始終美國還有很多（內和外部）事務要管…

推撚到仆街冚家鏟
大家攬炒做二等公民，藍黃無分貴賤
Sir this way

五大訴求缺一不可
不分化不割席不篤灰

禁港紙禁美金

#GlobeConnect

文宣連儂牆放映會傳單fb ig twitter連登youtube

文宣最重要

811 黑警惡行必須煲大
警黑合作，嘔打市民、記者
射爆女子眼球，造成失明、毀容
假扮示威者造成犯法行為及非法拘捕
無差別於地鐵站內發射催淚彈及近距離向示威者開槍

派傳單，放映會，連儂牆缺一不可
民意由始至終都係我哋最大後盾

721元朗恐襲
警黑合作
無人落charge
無警停職

政府保皇黨黑警黑社會合作

無忘721
記者請日日問

頂撚住！

this way sir

你估割配飯博士都唔識英文咩？

當年高登時事台被熱狗洗post
搞私怨搞內鬥
到連仔開壇個陣
唔想時事台再有私怨post
所以開政事台 將時事台既私怨post移曬過黎
去到依家熱狗失勢分裂 本土派沉咗落黎
就冇咗依個問題

11月太遲喇...
已經成千個手足被補...

其實一早係晒congress個網度
人地一早draft好左, 原本只會諗住嚇到共產黨收手
佢地唔肯收咪將佢變真

如果原封不動咁過已經好辣
以前係指出一國兩制有咩執行得唔好, 但係基本上你都睇到唔會有咩後果
呢條就掉轉玩, 假設左一國兩制失效

國務卿要每年交報告去證明
另外, 2020年寫得好清楚要求Open and direct既CE同Legislative council 選舉
支那人大831果種就肯定唔係

推 Sir this way

推
Sir this way

我地就快頂唔順
無幾耐之後
應該就要食實彈
快啲

陳雲：特朗普在G7會議接受訪問，請香港人稍安毋躁，他認為香港將得到中國的好消息。特朗普在加稅逼迫之後，加上昨晚香港人勇武還擊特務兵團，中國終於面對現實。
至於特朗普說香港的最終結局（ultimate outcome），我在文化沙龍再講啦。不過，大家都知道，最終成果，是我一貫主張的：中美共管香港，香港成為中美雙方的邦聯成員，變相獨立。
//Trump: "I think it's a very good word to use, 'calm.' Not a word that I use that often, but it's a good word to use. And I think it's one of the reasons its a great country... I really think that message is a good message with respect to what the ultimate outcome is in Hong Kong"//

要keep住運動但唔好犯錯
拖多兩個月就有機會贏

(4) to support the establishment of a genuine democratic option to freely and fairly nominate and elect the Chief Executive of Hong Kong, and the establishment by 2020 of open and direct democratic elections for all members of the Hong Kong Legislative Council;

睇上文，2020只係立法會普選？

希望

先生，這邊

雙普選係我地一直爭取緊既野，有咩問題？

大家都做到嘢！

十一月
我地一定要捱到11月
手足唔可以放棄呀

頂住呀手足
終於見到曙光喇

(4) to support the establishment of a genuine democratic option to freely and fairly nominate and elect the Chief Executive of Hong Kong, and the establishment by 2020 of open and direct democratic elections for all members of the Hong Kong Legislative Council;

做乜呀
咪雙普選囉

2020係第二句for legislature

兩樣都包

Ff下先

最驚係831唔知點推番

因為CE下屆係2022

等唔住啦

講多次, 香港法制係跟英國
普選立法會係>>>>>>>>>>>>CE
因為立法會個權力好大, 只係支共把持左22年先發揮唔到作用

立法會其實已經係國會黎,唔好睇到咁細
連支共831都可以否決到

就10月1日通過啦

葉瘤過左去 做野

希望大家明白抗爭唔係一日可以完成，有時都要面對現實

來！送份大禮賀中共建國70週年

佢好似無設下時間表，2022係你講？

不過2020已經endgame，因為無立法會普選，美國好可能取消香港特殊地位。

呢啲佢自己主觀猜想咋喎

各有各做

喂
有無文宣幫手
宣傳下孽劉 勾結外國勢力靠呢個point 拉佢落黎喇

係就正

推爆佢

阿鼎啲英文好撚勁架

建制果啲英文都唔識多隻就算吧啦

頂撚住呀各位手足

等陣先
有冇人研究過 緊身講嘢有冇燈力㗎
驚炒車

快啲啦

涂謹申上次見都驚到瀨曬屎怕中共做傻事

9月9係復會咋。傾都要排隊

美國商會實水在港美資走
遲下中共同香港都可以食樹皮

見到曙光了！！！
勇武 手足們大家加油！！！

繼續潑火呀！！！

pushhhhh

整個紙大聲公啦。香港人加油！！光復香港，時代革命。5大訴求 缺一不可！！

wow

721 811 五大訴求，缺一不可！

Sir this way please
Please be quick

好

可唔可以早啲啊....
大家撐住!!

Sir this way, the Chi-Na people are hidden here!
#Chinazi
#Boycottchina

林鄭在會面中表明要撤回《逃犯條例》修訂有難度；又稱警隊對於成立獨立調查委員會很抗拒，須顧及警隊感受，不能貿然影響其工作，亦不希望令人覺得暴力有用。

轉貼蘋果動新聞

有無人話比美國聽

This way Sir!
不過一日未回應五大訴求
手足都要一齊撐住
9月1星期日1pm 春袋

sir this way sir

老老實實，我信親美泛民，都唔信陳雲。

兄弟爬山

幫推

咪傻
一定照拉人

//葉劉淑儀、鍾國斌、涂謹申、葉建源、郭榮鏗、楊岳橋//

見到呢幾個名，心涼咗一截...香港人係咪已經可以收皮
葉劉on9到爆，我唔膽心美國會信佢
但香港人被泛民代表oh shit
希望班撚屌唔好再關鍵時刻出賣香港人

今次真係 兄弟爬山

要堅持 到 11 月

同時攪英國

Sir quick come come plz

10月1 前通過得唔得呀

屌 求下你係真

日日驚佢又會唔會為左兩櫃豆反口，好驚有心臟病

【出訪美國】直接見面、實話實說

俄勒岡州共和黨在剛剛的週末舉行週年大會，討論2019年政綱，當中討論到香港議題，更通過決議支持香港人爭取民主。

我和Alvin Yeung 楊岳橋獲邀在決議案通過後出席會議，並分享香港的最新情況。

我十分高興就香港情況發表主題演講，而Alvin則在問答環節回應現場問題。

我們向在場人士簡介《中英聯合聲明》、《逃犯條例》的背景、反送中運動的情況、香港人對爭取雙普選的決心，以及與在座人士討論《香港人權及民主法案》。

咁你出去講囉

繼續上Twitter 唱衰中共

咁佢地話哂都係民選議員 有一定民意代表性

必須要喺下個月立即動議通過， 好難捱到解放軍入城

係咪一過左就會制裁？

Sir this way!

828 國泰城
828 metoo
831 民陣
91 機場
92 三罷

係就快啦
我地頂得好辛苦呀

笑撚死，信犯民？？

關鍵時刻出賣腥講…

多謝

點解無人明白當美國國務院邀請香港議員傾計代表咩

傾 制裁香港官員名單

唔好拖啦，11 月

某些建制派拒絕出席

→學位買返嚟講唔到英文？

但佢地有邀親共黨員喎

葉劉

但泛民話反對個法案係咪on9

唔該揾人留意泛民係咪遊說美國唔好過民主人權法案

好多方面睇到唔知邊到有料話泛民唔想美國過人權法案

Sir sir sir
This way
Please fire in this hole

正，想快啲九月恢會，淨係係美國國會提出嚟，都嚇死班有資產係美國既建制中人

佢呢啲賤女人先醒，過去應邀開會，就算到時真係開刀都唔會隊佢先，再放風唔會通過，等其他建制放下戒心唔會向美國投誠

我都想知泛民係咪反對

有無可能搞埋差佬？

所有抗爭者都係英雄，被捕人仕，我地要有一日，清算黑警嘉許義士

好似係講唔好制裁香港，不過好值得商確內容

犯民喺關鍵時刻出賣腥講…

pushhh
大大力推啊

gooo

sir this way 就黎頂唔住

出面好多分化PO話信葉劉講既野

大量3毛係各泛民fb帶風向

犯民欠制是一家呀，香港人！

邊度話反對

涂謹申都叫轉得快
本身唔係咩好人
今次俾你留番低繼續做
醒醒定定啦

btw sir this way

喂 點解又有新聞話果4個飯民議員叫美國國會唔好通過條例？

推呢個算

香港人撐住

要fact check 如果係紅媒就別有用心

你話反對取消關係法都可以理解
如果反對人權法我真係屌佢地老母祖宗十八代

11月前.....可否快d

暫時聽住先啦
未到最後一刻隨時都轉風向

topick 係咪紅媒？

頭先篇新聞係話葉劉同中國斌咁講
呢兩個邊到泛民？

但如果有消息係呢班人叫美國佬唔好通過
我每年選舉都一定屌票 大大力屌果隻

快啦
香港告急呀
就來死人冧樹啦

經濟日報你話呢

邊度話唔通過
樓主篇野你有邊隻字唔識睇

清算何君堯先

原來係經濟日報 咁一定係抹黑

手動轉吧各位！！！
💥💥💥泛民又賣港！！！今次好嚴重，民選泛民議員與美國國會議員見面，代表香港人拒絕《香港人權及民主法案》通過，令6月9日至今的抗爭成果毁於一旦！！！💥💥💥

1. 事源：
//新民黨主席葉劉淑儀及自由黨黨魁鍾國斌上周應美國國務院邀請，前往蒙大拿州參與《香港-美國立法機關交流團》，葉劉淑儀表示，參與會面的4名美國國會議員都表明，希望香港近日的風波，能由香港自己解決，不應有外國勢力及中央政府介入。//

2. 葉劉指美國通過《香港人權與民主法案》是「制裁香港」
//葉劉表示，得知美國國會將在9月復會後，審議《香港人權與民主法案》，若法案獲通過，有份參與及通過修訂逃犯條例草案的人士，將會被凍結在美國的資產，及不批准到美國的簽證，但她表明，有向與會議員解釋，港府已強調修例工作已完全停止，故沒有必要立例制裁香港。//

3. 四名泛民議員楊岳橋、葉建源、涂謹申、郭榮鏗都不希望「制裁香港」，他們不希望法案通過！！！
//除了葉劉及鍾國斌外，泛民亦有4名立法會議員（楊岳橋、葉建源、涂謹申、郭榮鏗）參與美國之行，葉劉表示，6位議員都有兩大共識：一、無論中美貿易戰如何解決，都不應傷害香港；二、不希望見到有任何措施制裁香港。//
***泛民的現任議員去就慘了，因為他們真的是民意代表，美國會當係一回事的！我地會冚家剷架！！！！***
***然後有人在fb分享此事，即1分鐘內被fb禁言一週，屌佢老母！！！***

消息報導：
被禁言用戶的twitter:
P.S. 我唔想死，請手動轉！！！

不會遲過11月？ 又話9月8幾個星期乞搞掂的？愈等愈多人出事。希望d時間用來加料

仲有楊岳橋個仆街

邊個唔支持香港人權民主法案嘅就係鬼

一定要拉到美國

頂唔撚到十一月啦 快d啦

信葉榴作故仔？弱智？佢想分化咋。

加埋FB禁言呢d野咁撚流，藍絲lv文宣喎老友。

up

有人係咁話泛民賣港 唔知係咪5毛做 好亂啊

Sir, this way！

你唔係信葉劉講嘅嘢吖嘛？

你用下個低能腦啦

被泛民險得太多，有d人係唔撚睇文就尻屌左先。但打埋d乜9被FB禁言果d好撚5毛。藍絲文宣lv。

對藍絲黎講 通過法案 = 制裁香港 = 賣港
對黃絲黎講 唔通過法案 = 制衡唔到破壞一國兩制的人 = 賣港

所以通唔通過都會背上賣港既名義

其實葉劉點解會去

唔明葉劉點解要咁講

四名泛民議員楊岳橋、葉建源、涂謹申、郭榮鏗都不希望「制裁香港」，他們不希望法案通過！！！

葉劉票源係深藍，對深藍黎講通過法案=外國勢力=制裁香港=賣港
咁即係想同深藍講泛民唔想賣港?

涂謹申準備參選特首未, 如果美國將來咁難得逼香港搞普選一定會撐美國既愛將民主黨做第一屆

Gogogo

郭榮鏗和楊岳橋將提早今日出發到紐約，將會見美國政商、法律和外交界，包括與「美國外交政策全國委員會」會面。他說，美國國會9月將審議《香港人權與民主法案》，若獲通過，有份破壞香港人權者會受制裁，強調此行只是清楚道出香港事實基礎，而美國國會決定如何處理是對方的事，他們並非做說客。

快點懲罰我
Punish me Harder Harder Harder

－不會遲過十一月通過

快d頂唔撚緊喇

共產黨講野我地點會信

一日未通過都要留意住 吊啦聲就捱唔住 快手少少通過得唔得呀

仲有接近三個月

要努力！！

>>不會遲過十一月通過

U.S. Senator & Member of Congress and foreign media, please don't waste your valuable time interviewing Hong Kong LegCo members who are the beneficiary of PRC rules and abuse of "Basic Law" & "Sino-British Joint Declaration".

The so-called "Pan-Democratic" LegCo members have nothing to do with the democratic movement at all. They don't even dare to seek help from U.S. nor U.K., and keep worried about CCP would disqualify them in the next LegCo election.

Not to mention the so-called "Independent" (pro-Beijing) LegCo members, like Regina Ip Lau Suk-Yee, who are Beijing's puppet and agents undertaking PRC's order to suppress Hong Kongers' political and human rights.

We, Hong Kongers, hope U.S. Senator & Member of Congress pass the Hong Kong Human Rights and Democracy Act, put maximum pressure on China Communist Party and force them to honour the promised political and human rights in "Basic Law" & "Sino-British Joint Declaration".

[Share it if this is also your opinion.]
[No credit is required]

PUSH

Push!

Yes

出邊屌你老味係咁抺黑

推

正視聽

Liberate Hong Kong!!!

W

求吓你地快啲

Sir this way

共享大灣區榮耀

民主黨今次唔好再賣香港

賣左啦
等你咩

出賣左了

［開飯/住宿/義診/搵工］你班前線死廢青 未成年中學雞同我入黎！

涂接受港台《自由風自由PHONE》訪問時稱，今次美國國會通過《香港人權及民主法案》，不單因送中惡法，而是要藉有關法案檢視聯合聲明有否正確實施，估計美方不會立即移除香港在《美國－香港政策法》下的特殊地位，但有可能每一至兩年作檢討，是否繼續維持港特殊地位。

即係泛民表示美方唔通過？

咪當香港人傻

人權法同政策法係2樣野黎

咁泛民係會上講咗啲乜？

講咗啲乜？

紅字大撚晒呀？
依家就係要攬炒呀
屌你老母

有人權法已經可以制裁港共

咪係lo咪當人on9先得架。

記住我地冇贏過

好波

大家可以幫手諗下叫口號個時包埋
Support Hong Kong Human Rights and Democracy Act
外媒會報導

又唔係...係要定立條法例先。宜家法例都無

我明你篇野既目的係咩, 但其實係美國嗰邊邀請香港議員過去, 第一段咁講好似有d唔尊重, 其實著重講被邀請的議員無代性已經夠。

We, Hong Kongers, are united in strongly condemning Hong Kong Legislators who mislead the people of the United States, Senator & Member of Congress, by claiming that we prefer to take care of themselves and do not welcome United States' "interference". On the contrary, we need your support.

The resistance movement in Hong Kong is a fight between the free world and the China dictatorship. We, Hong Kongers, hope U.S. Senator & Member of Congress pass the Hong Kong Human Rights and Democracy Act, exert maximum pressure on Chinese Communist Party and force them to honour the promised political and human rights in "Basic Law" & "Sino-British Joint Declaration".

We fully support the proposed Hong Kong Human Rights and Democracy Act.

U.S. Senator & Member of Congress and foreign media, please don't waste your valuable time interviewing Hong Kong LegCo members who are the beneficiary of PRC rules and abuse of "Basic Law" & "Sino-British Joint Declaration".

The so-called "Pan-Democratic" LegCo members have nothing to do with the democratic movement at all. They don't even dare to seek help from the U.S. nor U.K., and keep worried about CCP would disqualify them in the next LegCo election.

Not to mention the so-called "Independent" (pro-Beijing) LegCo members, like Regina Ip Lau Suk-Yee, who is Beijing's puppet and agent undertaking PRC's order to suppress Hong Kongers' political and human rights.

@RepTomSuozzi
@MarcoRubio
@RepJimMcGovern
@RepChrisSmith
@SteveDainesMT
@RepGianforte
@RepHankJohnson
@ChinaCommission

#Chinazi
#FreeHK
#HongKong
#HK
#StandWithHK

We, Hong Kongers, are united in strongly condemning Hong Kong Legislators who mislead the people of the United States, Senator & Member of Congress, by claiming that we prefer to take care of themselves and do not welcome United States' "interference". On the contrary, we need your support.

The resistance movement in Hong Kong is a fight between the free world and the China dictatorship. We, Hong Kongers, hope U.S. Senator & Member of Congress pass the Hong Kong Human Rights and Democracy Act, exert maximum pressure on Chinese Communist Party and force them to honour the promised political and human rights in "Basic Law" & "Sino-British Joint Declaration".

We fully support the proposed Hong Kong Human Rights and Democracy Act.

U.S. Senator & Member of Congress and foreign media, please don't waste your valuable time interviewing Hong Kong LegCo members who are the beneficiary of PRC rules and abuse of "Basic Law" & "Sino-British Joint Declaration".

The so-called "Pan-Democratic" LegCo members have nothing to do with the democratic movement at all. They don't even dare to seek help from the U.S. nor U.K., and keep worried about CCP would disqualify them in the next LegCo election.

Not to mention the so-called "Independent" (pro-Beijing) LegCo members, like Regina Ip Lau Suk-Yee, who is Beijing's puppet and agent undertaking PRC's order to suppress Hong Kongers' political and human rights.

@RepTomSuozzi Rep. Tom Suozzi
@MarcoRubio Marco Rubio
@RepJimMcGovern Congressman Jim McGovern
@RepChrisSmith Congressman Chris Smith
@SteveDainesMT Senator Steve Daines
@RepGianforte Congressman Greg Gianforte
@RepHankJohnson Congressman Hank Johnson
@ChinaCommission
Congressional-Executive Commission on China

#Chinazi
#FreeHK
#HongKong
#HK
#StandWithHK

希望今次做到野

分分鐘會推遲。

大家又一再被代表了。

被代表了，分分鐘會一再推遲

如果美國認為聯合聲明失效
係咪代表界限街以南會歸返英國

頂住啊

訓醒一覺就見到班熱狗搞分化
好心啦，無左泛民，我含淚投建制都唔投你班分化撚

美國認為又點？美國夠認為克里米亞係屬於烏克蘭，佢會唔會幫烏克蘭同俄羅斯攞返？

睇吓到時點先

仆街分化撚

這是什麼態度?

唔知佢地做mud

What are they doing...

唔知點解今次好多人信
勿分化呀

係就快

其實一聽葉劉個記招想淡化，又話泛民都唔想通過，就知係呃市民，等自己同權貴走錢先
泛民不知幾想通過呢個法案，只係唔想取消關係法，葉劉就拉埋一齊講
嚟緊睇吓有冇高官/建制賣樓咪知係咪真囉~

有你呢d販民支持者咪輸一世

bbc記者都睇穿左楊on9不再配代表香港人

yea...

推
唔好俾人分化

屌
好多人冇睇過咁
推下先

信content farm都算
仲要信個奶共保皇黨既人
真係食屎痾飯 fc都未有就沖出黎柒

FC 你老母

如果不制裁香港官員，不取消/暫停香港自貿地位，要條bills 做咩鳩

就係要攬炒先可以痛擊港共

你地班泛民 又出賣香港人

暗共=泛民

一日未通過都要緊密留意！！！飯民絕不可信

唔係9月9號咩? 仲有咁耐

販民食屎狗

求下係真

香港人不敢去大陸 大陸人不敢來香港

販民賣港

6位議員都有共識
「不希望見到有任何措施制裁香港」

乜撚野叫攬炒呀
連登仔做夠販民打手未呀
次撚次拆穿販民就係到話人分化 熱狗
咪撚濫用不分化啦

連仔既威力，好感動呀！

話口未完
保持特殊地位點攬炒呀

快手啲呀

支持攬炒

見依班廢柴，不如見攬炒巴好過啦

算係苦中一點甜

要取消政策法先係攬炒

一班販民議員以為不作犧牲可以爭取到目標？
其實販民議員又準備作出賣香港人，各位小心！

不分化，但請求販民再咁做，你地班賣港賊將會被視為敵人！

泛民班撚屌真係要拖到11月

除非寫到冇就自動取消 否則仲有好多空間俾各位賣國賊有機可乘